連水泉澳呢條新移民邨都贏到

cls 成條邨都講普通話都贏到
政府有無諗過自己幾黑人憎

BILL UP = 建制版一路走來始終唔得

移民黎香港唔通想香港變返大陸咁on9？

其實險勝

因為黑警連新移民同人佢D仔女都照打照殺

新移民點解要移民？

水泉澳好似2成新移民？

8成呀

呢條友死撚左去算啦
選乜都唔撚得

廢老禍害大過新移民認真
廢老投完都唔洗受返個惡果
生果金 綜援 公屋一樣有佢地份
反而新移民都驚未來既新移民搶佢地資源
Eg. 天水圍本身多新移民 不過講緊十幾廿年前 而家佢地同佢地後代就係被10年後新移民搶晒資源

好似30%

火火入去撚狗

啟德正垃圾

啟晴一向係保皇狗票倉 幾乎ALL IN咁滯
成條邨好似執行政治任務咁 特登安排班人住埋一齊

但啟德輸曬...

連鉛水佢地都唔介意

口裡說不,身體卻...
佢地黎香港目的就係唔鐘意大陸

呢個真，九龍城區同觀塘區比廢老害死

總之廢老就最仆街
明明唔洗返工 就屌人阻交通
自己終老期就阻住香港進步

建議睇下呢段立場專訪 人地真係深耕細作 我之前睇完已經覺得有機贏

勁！要令新移民轉黃係好難，除非d人其實係知道中共惡行⋯

〈

香港搵錢多D (前題唔係出黎呃綜緩)

仲有安達泰
好似平行時空咁 同出面其他區完全係兩個世界

佢哋咪話好耐之前蝗國經濟艱難所以要落嚟香港希望有更好嘅環境

班撚樣企圖陷害香港應該死全家

手足好比心機

呢個真係估唔到.. 證明呢班新移民真係渴望自由

我教育左好多靚少婦

險勝

新移民其實好多冇投,OR冇得投

嬴到真係唔係運氣 係貼地既工作

因為鄧家彪on撚79

條撚樣由新西空降新東就輸足咁多獲

大吧呢啲傻西

原來佢哋譴責過工聯會 好多包括我在內嘅沙田人都唔知道

偶像 李柱銘 笑撚到我
不過新議員拜託真係要參考下
希望可以穩住果區游離票

深水埗既蘇屋都輸咗
最慘係比民建聯贏!

唔好笑呀
起碼人地睇住你果邊先
唔係走去投對家

好險投票率低d都唔掂

尋晚上咗去水泉澳
聽到啲街坊對話
話佢一定投鄧家彪
點知發現佢住嗰座係另一個選區
所以唔投票了

對家無限資源，做足四年先可以險勝，真係有付出過的

呢個真...
其實我地老豆老母先最毒害香港
細個的時候為左避共產黨黎香港
成世無大富大貴過
政治冷感左成世
臨入棺材先話要愛國愛港...

我真係打晒問號❓

工聯會all in咁滯 出幾撚多人力物力 都要輸

我老母話佢個fd係咁游説佢投鄧家標
我即刻請兩老飲茶兼比錢買野穩住兩票

Push.

強烈建議今屆當選既素人真係要睇下呢篇文 希望佢地明白唔係用政治理念當選左就得 要真係深耕細作 做好地區工作
亦希望有地區經驗既老手幫幫忙 過幾招比班後生

除咗作為傑利蠑螈畫出去安利嘅安泰邨兩幢之外（但安利光復）
其餘全部淪陷

條村 配套好差
求求其其
咩都亂黎
選建制
自殺咩

所以唔應該隔離佢地，而係應該諗點樣同化佢地先岩

見識嘅新移民有三種

第一係大家熟悉嘅紅絲，愛黨，組織c9並對其洗腦

第二係佔最大多數，不問世事，無錢嘅不停返工生活，有少少錢嘅就擰你資源返大陸享受，佢哋唔撚會理鳩你香港發生咩事，投票？唔係公共打俾佢哋，基本上唔會出嚟。

第三係黃絲，無錯，係黃絲，當然係少數，但呢班人係好努力去融入香港，好享受呢度嘅自由，佢哋真係識教仔女。

作為沙田人我睇完都好touching所以先share出黎 沙田區政今次大勝唔係無道理
well...除左帝怡

另外都要贊立場寫得好好 佢個光復沙田專題有4篇, 另外3篇都

盧得明做左幾年地區工作先險勝，其實好唔抵，工賊會資源多到周街派，依4年唔教育下班新移民下屆都好危險。

佢哋會受天罰，放心，就未來30年，保證佢哋大大鑊，收唔到科，我話嘅！

我識得幾個水泉澳新香港人都好黃...

強迫佢地返大陸
睇下佢地會唔會變黃呀

班撚屌明知香港好先來

到真係要返番大陸就笠水嫁啦

「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」

睇個專題，直頭係一開邨就插樁。
後尾工聯會用無限金錢踢館
險守

我認識嘅年輕嘅新香港人都係黃

賓哥有意見？

先進行選舉的是朗泉樓，當時丘文俊、盧德明在忙地區工作，選舉完了才曉得原來工聯會鄧家彪的友好當選了。之後二人抖擻精神，認真打選戰，卻發現工聯會有大批義工（丘懷疑是受薪職員）作洗樓宣傳，「點解層層樓都有佢啲人，好專業地 mark 邊戶姓乜，要佢簽授權票，一層樓 21 個單位可能簽到 15 戶，嘩，咁咪贏哂？」

無錯，就係咁岸鳩

你只要同啲支那大媽傾偈，就知道佢哋係幾咁岸鳩，一直高舉支那有多好多先進，發展得幾好

但又要賣閪走嚟香港，呃福利。

訪問中盧德明多番強調，對選情其實無甚把握。畢竟這是水泉澳首次區議會選舉，口講無憑，一切要待票箱打開才見端倪。

但他有此雄心壯志：「如果我有幸贏咗的話，可以兜巴兜巴摑錯誤觀念的人 — 希望 11 月 24 日可以用一個行動讓香港社會知道，水泉澳都是民主派的票倉。」

其實好多新移民來香港, 都係貪公屋/綜援

民主自由完全唔在乎

十幾年前既新移民依家咪10幾20歲
新移民既後代好多撚黃

沙田區政

不過睇佢講：10年後連公屋都冇得住睇你驚唔驚

最touching嗰part係阿豐
話唔定未來會出多幾個梁天琦呢
其實真係有機會
下一個社運領袖隨時就係我地成日屌嘅單非雙非兒童
最緊要係大家走出自己嘅同溫層
影響更加多嘅人

發覺泛民選民好低調

其實真係有咁嘅on9

好多新移民仔女, 落嚟上得網多,又受朋輩影響, 好黃㗎
跟手影響埋啲老豆老母

贏好少喳喎

應該未住夠7年